# Адаптер для крепления ручки от Inmotion V5 к Solowheel Xtreme

Потребуется:
1. Ручка от Inmotion (V5, V5+, V5F), можно купить как запчасть.
2. 4 винта M3 с конической головкой + гайки + шайбы.
3. 2 винта M4 с конической головкой + гайки.
4. Опционально две шайбы для болтов M4 с внешним диаметром 15мм.
5. Распечатанные на 3д-принтере детали adapter.stl и top_holder.stl.

* Два адаптера (зеркальные) крепятся вместо штатной ручки штатными болтами от ручки с добавлением шайбы.
* На установленные адаптеры ставится ручка от Inmotion (ставится с усилием) и закрепляется четырьмя винтами M3.
* С ручки откручивается фиксатор и под него ставится проставка top_holder.stl, крепится штатными винтами к ручке.
* Фиксатор ставится сверху на проставку на винты M4 с гайками.

В файле top_holder.scad можно регулировать высоту проставки, как кому удобнее. Для этого надо открыть файл программой [OpenSCAD (бесплатная)](http://www.openscad.org/downloads.html), изменить значение переменной height на требуемое вам в миллиметрах (по-умолчанию там стоит 40). Нажать design->render, подождать некоторое время, пока пересчитается модель и сохранить результат в STL для печати.

![Ручка в сложенном виде](images/folded.jpg)
![Ручка в разложенном виде](images/unfolded.jpg)
![Адаптер](images/adapter.jpg)
![Держатель фиксатора](images/top_holder.jpg)
